自焚佬同張潤衡邊個仆街d?

兩個都係縱火魔

真小人，偽君子
一個坐硬臭格，另一個富富貴貴
自己諗

就係樓上真小人同偽君子嘅分別

偽君子

答案好明顯